12個月 probation

今日有份工 send 咗份 employment contact 過嚟，但係 probation 係 12 個月……
之前返嘅工 proba 通常係3至6個月，請問個試用期咁長係通常咩原因？同有咩需要注意？

容易做錯野 錯可以即炒

要留心有無話你唔可以走, 如果唔係要賠幾多呢D terms.
好似聽過某股票行有

意圖好明顯啦

contract 淨係話走要俾一個月通知，但冇寫係試用期間 or 試用期後……

不過試用期間要走唔係通常一個星期通架咩？

但係 contract 話相方都要一個月通知先走得，所以我唔明佢要成年 probation 係想點

政府工

一間中小企

咩行業

Consultancy

有冇得同佢傾縮短試用期？

開埋佢個名啦，耀X